港共充公市民外幣資產！換美金放屋企極危險！

唔好以為買金銀/換美金放屋企就好安全，睇一睇以下新聞

再睇埋許智峯全家銀行戶口被凍結案，說明任何存放於香港境內嘅資產都極唔安全
港共一旦睇中你，將你當成抄家目標，畢生積蓄就化為烏有
唯一出路係搞離岸戶口

唔好戇鳩鳩叫人換美金放屋企
獲中共授權嘅不法之徒可以爆你格
或者趁你運送美金時搶走你個背囊
報警都冇用，黑警係唔會查

咁唔夠錢開離岸戶口有咩計啫

唯有安慰自己
支共會嫌你冇肉食唔抄你家

委內瑞拉化?

換美金係邊便走佬，放係屋企無計

起碼安全
最多入集中營

老老實實其實放屋企都唔差

又多個岩岩先瞓醒既人話開離岸唔夠錢

FIRST TRADE
無下限

Pr就真

冇錯

PR白痴到lag左成年半
已經連阿婆都識既方法都可以拎黎帶風向

屌我换撚左做bitcoin再話我唔撚記得條key算

香港家陣咁既時勢
放邊度都唔會安全
人身安全同財產都毫無保障

一係走，一係攬炒到底

講咗N次, 班港豬廢物係都要留資產係香港

咁有乜辦法？

咪由得佢地囉

屌你買隻撈戴住上飛機啦ON

呢D都係廢物嚟架啦

真似 PR

用盡一切方法叫人ON留錢係香港

下我講緊真係銀行戶口唔係過渡性嗰啲股票戶口喎

銀行都有瑞士銀行黎，自己google下

我唔識嘢

最低存款要幾多？

下我諗住唔夠錢開離岸戶口就揸現金

我見香港citibank嗰啲開離岸戶口都要百五萬

真係有啲冇存款下限？

講撚到口臭閪薩都臭啦 咁多po講開離岸
訓撚幾耐

我孤陋寡聞 sor

我見如果喺香港開離岸戶口嗰啲銀行都要最少百鳩幾萬

唔駛理佢

呢D廢物係度出膠POST刷存在感啫

卜撚左件5毛佢

咁都要畀你屌

喺香港開到嘅離岸戶口真係冇乜選擇喎 有都要百鳩幾萬

股票戶口嗰d就算數 其實真係有冇正式銀行戶口？

我真心唔識使唔撚使咁

自己google

畀你哋屌都係咁話我真係唔識

三萬台幣＝幾千港紙。

講左成年仲唔識真係無人幫到隻豬

班人做伸手黨做到咁就唔好幫佢地啦
有心要開就一早開咗啦

up

被警賊打劫無乜好講，有被搜屋風險既人放錢喺屋企唔安全

搜屋個陣摷到一大份美金肯定俾會眾分撚左

呢個穩陣？

七千幾蚊唔係錢？
咁少都充公
俾黑警摷到你屋企有數以萬計美金
仲唔吞咗你進貢俾支那？

上面有人點醒咗我

你哋都係開瑞士嗰個？

唔搜屋
放風俾省港奇兵去你屋企爆格都夠玩

手錶有特權？
why can pass？

你攞綜援
撈既事唔關你事

從過去 12 小時我們網站後台的數據來看，一夜之間就多了 2-3 倍人在搜尋如何開設離岸銀行戶口。

就只因為我們開始迫切地感受到離岸戶口的重要性，我們的焦慮迫使了我們去認識「離岸戶口」這個課題。這也是為什麼有了這期號外的 Newsletter（畢竟今天是星期日啊⋯正常來說是要休息的！而不是用來寫 Newsletter 啊啊啊！）

如果你有同樣的焦慮，我希望以下的幾篇教學可以幫到你，因為它們都是一些共通點：

低門檻：最低存款要求很低、甚至是沒有最低存款要求

容許香港人申請：可以用香港特區護照 & 香港地址 & 香港電話作申請

容易申請：不用排隊，直接上網申請即可

有保障：有當地監管機構的存款保障

而這些入門級的離岸戶口分別是：

瑞士 Dukascopy 銀行

美國 Firstrade 證券行

當然啦，如果你財力充足，也可以經傳統銀行幫忙開離岸戶口，例如可以經 Citibank HK 開 Citibank US 的離岸戶口，又或是經 HSBC HK 開 HSBC UK 的銀行戶口。不過入場門檻往往都要 HK$500,000-1,000,000 起跳，需時約 1-3 個月才能完成。

好的，希望這期號外的電子報能幫到你～也希望你有一個平安的週末。

點解股票戶口就算數 咩logic
又要窮撚 又想開離岸戶口 係咁玩法 有咩問題

5毛黎，一早block左

推上國際

感謝你

bitcoin啦

一係戇鳩仔
一係帶風人士

利申: 幾年前hsbc以前開過離岸， 0蚊都開到

真心弱撚智
講左好撚耐ft ft
仲要咁多柒頭唔識出嚟鳩up

2018開始講要搞off shore，個陣好多連登仔笑人驚慌撚

2019突然有一批人衝咗去開off shore同換美金 仍然有大量連登仔話美元弱笑人on9 輸差價

2020開始有人比人充公資產，仍然有大部分人未有離岸或者美資戶口

有用資訊

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

其實唱太多現金你走果時都拎唔到
入境過上限要申報都好煩

唔想笑你班傻仔得果少少錢驚死俾人充公學人搞離岸

推

開離岸都唔夠錢就留返慳啲洗啦，食幾餐貴既都冇左啦

On9

放喺PayPal 就得啦

搞咁多嘢做乜

港元放屋企就唔充公？

用住離岸證券戶口先啦

開咗後可以唔放錢

係咪你班友係度係咁入

講真 放firstrade其實真係和放銀行無咩分別

一樣有息 淨放現金 但證券行一定無citi咁大間

但SIPC的保障比聯邦政府的存款保障其實更高

FDIC只有25萬,但SIPC有50萬(cash及證券各25)

唯一分別就係信心

如果不是幾百萬資產 開firstrade都真係可以頂住先 始終係真離岸 夠錢亦可申請debit card

Push

請受小弟一拜